警察政府再係咁落去，遲早出事

一個警察國家，克警濫用私刑，以言入罪甚至莫須有，激起民憤，人民愈加反抗令政權愈感危險，克警大肆搜捕思想犯，壓制所有言論集會自由，組織走入地下。

而克警濫權愈嚴重，用嘅暴力會更多，遲早打死人，到時全民反政府，武力程度會再升級，唔再係扔雞蛋咁簡單了。

若然唔想演變成萬人對政府嘅武裝鬥爭，唯一出路就係[b]我地呢個運場要贏，並且順利推動香港民主化進程，設立有效監警機制，有效國際連結保留2047談判籌碼［/b]。

否則呢個局面將會係一觸即發。你試諗下，經過尋晚，人民仲可以忍咩？

唔係一早出啦咩？

[文宣畫畫 入一入黎］警察就係乜撚都唔驚 先咁大枝野呀！

我指嘅係雙方武力全面升級，戒嚴、思想控制、以言入罪咩都出齊